大家冷靜 唔好驚

我知道發過夢嘅你哋一定會好驚
但係我哋唔可以驚！
啲狗越惡 我哋越要堅強
佢地想嚇我地 令我哋陷入恐慌
我哋更加要冷靜應對
唔應該再製造更多嘅恐慌俾其他巴絲打
大家記住 我哋永遠有大家 有香港人做backup

大家加油

不過都要提大家！偷下巴打嘅post

立即停止討論自己嘅夢境！！！

Pushhh

Pishhhh

push

Push

大家加油